# Translation of Thrive Server.
# This file contains the translation of the following modules:
# 	* hardware_shop
# 
# Translators:
# Wil Thrive, 2024
# Daye Jeong, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Thrive Server 18.0+e\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-08 10:42+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-27 12:51+0000\n"
"Last-Translator: Daye Jeong, 2024\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/thrive/teams/41243/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ", and feel free to"
msgstr ", 자유롭게"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "1. Point of Sale, customer management"
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "2. Point of Sale, ship later"
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "3. Order from the sales application"
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "4. Purchase products"
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "5. Deliver your products"
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "<i class=\"o_editor_banner_icon mb-3 fst-normal\">⚠️</i>"
msgstr "<i class=\"o_editor_banner_icon mb-3 fst-normal\">⚠️</i>"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "<i class=\"o_editor_banner_icon mb-3 fst-normal\">✅</i>"
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "<i class=\"o_editor_banner_icon mb-3 fst-normal\">💡</i>"
msgstr "<i class=\"o_editor_banner_icon mb-3 fst-normal\">💡</i>"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "<i class=\"o_editor_banner_icon mb-3 fst-normal\">🚀</i>"
msgstr "<i class=\"o_editor_banner_icon mb-3 fst-normal\">🚀</i>"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"<strong>You didn't import demo data?</strong> You can still do it. Go to "
"Apps &gt; Industries &gt; Upgrade your Hardware Shop package and check the "
"related box."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"A free, personalized, integrated <strong><span style=\"color: "
"#875A7B;\">Website</span></strong> in a few clicks. Start receiving orders "
"directly in Thrive and go live with your <strong><span style=\"color: "
"#875A7B;\">E-shop</span></strong> in a few minutes."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Ace Hardware is already registered in your database; select it using the "
"\"Customer\" button."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "Add your customer, and the product they want."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Any specific manufacture process in your shop? (Cutting wood panels, "
"assemblies...). Try the <strong><span style=\"color: #875A7B;\">Manufacture "
"App</span></strong>"
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model:product.template,name:hardware_shop.product_template_14
msgid "Aqua Double Soap Dish"
msgstr "아쿠아 더블 솝 디쉬"

#. module: hardware_shop
#: model:product.template,name:hardware_shop.product_template_53
msgid "Aqua Towel Rack"
msgstr "아쿠아 타월 걸이"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"As we now have our Asian. Water Proofing Hydroloc back in stock, we can "
"deliver it to our patient customers."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"As you do not have enough products on hand, plan the shipping for later. On "
"the payment screen, you can select the \"Ship Later\" button and enter the "
"date you expect the shipment to be made."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model:product.template,name:hardware_shop.product_template_100
msgid "Asian. Water Proofing Hydroloc"
msgstr "아시아. 워터 프루핑 하이드로락"

#. module: hardware_shop
#: model:product.template,name:hardware_shop.product_template_102
msgid "BIRLA (arc) WALL PUTTY RAFF (MF) 40 kg"
msgstr "바일라(아크) 월 퍼티 래프(MF) 40kg"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "Basics"
msgstr "베이직"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "Basics:"
msgstr "베이직:"

#. module: hardware_shop
#: model:product.template,name:hardware_shop.product_template_56
msgid "Bathroom Set [Com.]"
msgstr "욕실 세트 [Com.]"

#. module: hardware_shop
#: model:product.attribute.value,name:hardware_shop.product_attribute_value_11
msgid "Big"
msgstr "크게"

#. module: hardware_shop
#: model:product.attribute.value,name:hardware_shop.product_attribute_value_3
msgid "Black"
msgstr "검정색"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"By uploading this module's demo data, your database has been filled with a "
"few products and 2 sample contacts."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model:pos.category,name:hardware_shop.pos_category_2
msgid "CP-Bath"
msgstr "CP-Bath"

#. module: hardware_shop
#: model:pos.payment.method,name:hardware_shop.pos_payment_method_1
msgid "Cash"
msgstr "현금"

#. module: hardware_shop
#: model:account.journal,name:hardware_shop.cash
msgid "Cash (Hardware shop)"
msgstr "현금 (철물점)"

#. module: hardware_shop
#: model:pos.category,name:hardware_shop.pos_category_4
msgid "Chemical"
msgstr "화학제품"

#. module: hardware_shop
#: model:product.attribute.value,name:hardware_shop.product_attribute_value_9
msgid "Circle"
msgstr "원형"

#. module: hardware_shop
#: model:product.template,name:hardware_shop.product_template_58
msgid "City Set Top Box Stand Brawon"
msgstr "시티 셋톱박스 스탠드 브라온"

#. module: hardware_shop
#: model:product.attribute,name:hardware_shop.product_attribute_4
msgid "Color"
msgstr "색상"

#. module: hardware_shop
#: model:pos.payment.method,name:hardware_shop.pos_payment_method_2
msgid "Customer Account"
msgstr "고객 계정"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "Deliver your products"
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model:product.attribute,name:hardware_shop.product_attribute_5
msgid "Design"
msgstr "디자인"

#. module: hardware_shop
#: model:product.attribute.value,name:hardware_shop.product_attribute_value_10
msgid "Designer"
msgstr "디자이너"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "Discover more about Thrive by diving into our"
msgstr "Thrive에 대해 자세히 알아보세요."

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "Do you want to go further?"
msgstr "더 자세히 알아보시겠습니까?"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "From the Point of sale, open your register on the main dashboard."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model:pos.category,name:hardware_shop.pos_category_8
msgid "Furni & Hw"
msgstr "가구 및 기타 하드웨어"

#. module: hardware_shop
#: model:product.template,name:hardware_shop.product_template_7
msgid "Gift Card"
msgstr "기프트 카드"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "Hardware Shop"
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Hello there!\n"
"            <br/><br/>\n"
"            You just installed the Thrive for Hardware Shop package. By doing so, we have installed a bunch of necessary apps to run your shop efficiently.\n"
"            <br/><br/>\n"
"            Discover the basics of this package and explore all the possibilities Thrive offers to improve your experience."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model:product.attribute.value,name:hardware_shop.product_attribute_value_7
msgid "High"
msgstr "높음"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"If you go back to your Point of Sale, you can start a new order for 5 units "
"of Asian. Water Proofing Hydroloc for Ferrous Hardware, another B2B "
"customer."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"If you navigate to your \"Purchase App\", you can see that a new Purchase "
"Order for Ferrous Hardware has been automatically generated. It will ensure "
"a replenishment for Asian. Water Proofing Hydroloc."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"If you want to execute a practical guided tour of this module, you should "
"Import demo data and try the Use Case."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model:product.template,name:hardware_shop.product_template_104
msgid "JK Wall Putty Fine"
msgstr "JK 월 퍼티 파인"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Let's say your customer Ace Hardware just called you to order 30 Asian. "
"Water Proofing Hydroloc."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Manage all your communication channels in one place with Thrive <strong><span "
"style=\"color: #875A7B;\">Marketing Automation</span></strong>, "
"<strong><span style=\"color: #875A7B;\">Email Marketing</span></strong>, "
"<strong><span style=\"color: #875A7B;\">Social Media "
"Marketing</span></strong>, and <strong><span style=\"color: #875A7B;\">SMS "
"Marketing</span></strong>"
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Manage your accounting easier than ever with a completely integrated "
"environment. (<strong><span style=\"color: #875A7B;\">Accounting "
"App</span></strong>)"
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model:product.template,name:hardware_shop.product_template_70
msgid "Mario Super Water Tank"
msgstr "마리오 슈퍼 워터 탱크"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Navigate to the Inventory App and select \"X to process\" in the Delivery "
"Orders."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Navigate to your Sales App. You can now create a new Sales Order by clicking"
" the \"New\" button, top left."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Notice that if you need the delivery to be paid by your customer, you can "
"create a delivery product and add it to its cart. In this demo, you can use "
"the \"POS Delivery\" to add a 5,00 Excl. Taxes delivery price."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Now that we have placed all these orders, it's time to purchase missing "
"products."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Thrive is entirely integrated into an App. Download it to turn your phone into"
" an additional scanner (and much more)."
msgstr "Thrive는 모바일 앱과도 완벽하게 통합되어 있습니다. 스마트폰에 앱을 다운로드하여 추가 스캐너로 활용하세요."

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "Thrive offers you infinite possibilities, such as:"
msgstr "Thrive는 다음과 같이 무한한 가능성을 제공합니다:"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Of course, this is just an overview of the features included in this "
"package. Feel free to add new apps, delete/modify demo data, and test "
"everything around!"
msgstr ""
"이 개요에서는 이 패키지에 포함된 기능을 중점적으로 설명합니다. 자유롭게 새 앱을 추가하고, 데모 데이터를 수정 또는 삭제하고, 모든 "
"기능을 테스트해 보세요!"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Once the order is placed, you can see that the top left button switches to "
"\"Receive products\". Click it to open your receipt order and validate it to"
" confirm that this product is back in stock."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "Order from the sales application"
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model:product.template,name:hardware_shop.product_pos_delivery_product_template
msgid "POS delivery"
msgstr "POS 배송"

#. module: hardware_shop
#: model:product.template,name:hardware_shop.product_template_67
msgid "Pioneer PVC Adhesive"
msgstr "Pioneer PVC 접착제"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "Point of Sale, customer management"
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "Point of Sale, ship later"
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model:product.pricelist,name:hardware_shop.product_pricelist_2
msgid "Pricelist For Local Customer"
msgstr "국내 고객용 가격표"

#. module: hardware_shop
#: model:product.pricelist,name:hardware_shop.product_pricelist_1
msgid "Pricelist For Special Customer"
msgstr "특별 고객용 가격표"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "Purchase products"
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model:product.attribute,name:hardware_shop.product_attribute_brand
msgid "Quality"
msgstr "품질 관리"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Register Ace Hardware's payment. You can now go back to your main dashboard "
"by selecting \"Backend\" in the top-right burger menu."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model:product.template,name:hardware_shop.product_template_118
msgid "Ring Lock [Tala]"
msgstr "링 잠금 [Tala]"

#. module: hardware_shop
#: model:product.template,name:hardware_shop.product_template_69
msgid "Roff Epoxy [Tiles]"
msgstr "로프 에폭시 [타일]"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "Schedule a demo"
msgstr "데모 예약하기"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Select each order, the one for Ferrous Hardware and the one for Ace "
"Hardware."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model:product.template,name:hardware_shop.product_template_119
msgid "Shutter Lock Side Ultra 3 Stroke"
msgstr "셔터 잠금 사이드 울트라 3 스트로크"

#. module: hardware_shop
#: model:product.attribute,name:hardware_shop.product_attribute_6
msgid "Size"
msgstr "사이즈"

#. module: hardware_shop
#: model:product.template,name:hardware_shop.product_template_120
msgid "Sliding Lock Center"
msgstr "슬라이딩 잠금 센터"

#. module: hardware_shop
#: model:product.attribute.value,name:hardware_shop.product_attribute_value_12
msgid "Small"
msgstr "작게"

#. module: hardware_shop
#: model:product.template,name:hardware_shop.product_template_121
msgid "Socar Gas Pump 9\" SGS 001-05 kg"
msgstr "Socar 가스 펌프 9\" SGS 001-05 kg "

#. module: hardware_shop
#: model:product.attribute.value,name:hardware_shop.product_attribute_value_8
msgid "Square"
msgstr "정사각형"

#. module: hardware_shop
#: model:product.attribute.value,name:hardware_shop.product_attribute_value_6
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#. module: hardware_shop
#: model:product.template,name:hardware_shop.product_template_123
msgid "TAB Cabinet Handle (ZC)"
msgstr "TAB 캐비닛 핸들(ZC)"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"That's it. You can now send the quotation by email, or confirm it directly "
"for this demo purpose. This order is now placed."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"These all go free in your current subscription; feel free to explore! 😊"
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "Use Case"
msgstr "사용 사례"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Use the <strong><span style=\"color: #875A7B;\">Barcode App</span></strong> "
"to scan your products and create new entries directly from this App to "
"encode new products faster than ever."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Use the <strong><span style=\"color: #875A7B;\">Inventory "
"App</span></strong> to manage your orders receive and deliver your products."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Use the <strong><span style=\"color: #875A7B;\">Point of "
"Sale</span></strong> for your sales at the desk. You can directly order new "
"products for your customers and manage their accounts and advantages. You "
"will also have the possibility to sale in your shop and choose to ship later"
" the order."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Use the <strong><span style=\"color: #875A7B;\">Purchase App</span></strong>"
" to order products from your suppliers."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Use the <strong><span style=\"color: #875A7B;\">Sales App</span></strong> to"
" create quotations/sales orders for your business clients and invoice them "
"on the go using the <strong><span style=\"color: #875A7B;\">Invoicing "
"App</span></strong>."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "Validate the shipment with the top left main button."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model:pos.category,name:hardware_shop.pos_category_delivery
msgid "Various"
msgstr "다양한"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"Welcome your customer Ace Hardware, a B2B customer. They need 2 Aqua Double "
"Soap Dish."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:web_tour.tour,rainbow_man_message:hardware_shop.knowledge_tour
msgid "Welcome! Happy exploring."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model:product.attribute.value,name:hardware_shop.product_attribute_value_4
msgid "White"
msgstr "흰색"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "Would you like to discuss your Thrive setup with us or go even further?"
msgstr "Thrive 설정에 대해 논의하거나 추가 기능을 살펴보고 싶으신가요?"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"You can access every installed App in your Thrive database on your main "
"dashboard."
msgstr "메인 대시보드에서 Thrive 데이터베이스에 설치된 모든 앱에 액세스하세요."

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"You can observe that the Purchase Order suggests a replenishment of 100 products. This is due to the existing \"Reordering rule\" on this specific product. \n"
"                    <br/><br/>\n"
"                    The reordering rule will ensure that our stock doesn't go below the minimum quantity indicated and replenishes to the maximum quantity encoded."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"You can see that Ace Hardware benefits from a specific pricelist rebate of "
"5% on everything they buy. Manage pricelists by navigating to Products &gt; "
"Pricelists."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"You completed that demo use case! There are millions of other ways to adapt "
"your Thrive setup to fit your business needs."
msgstr "데모 사용 사례를 완료했습니다! 비즈니스 요구에 맞게 Thrive 설정을 조정할 수 있는 다른 방법은 무수히 많습니다."

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"You just need to send the Request For Quotation by email, or to confirm it "
"manually once the order is placed."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid ""
"You should be able to execute the following flows to have an overview of "
"various flows you can quickly implement with this package using Thrive."
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "academy"
msgstr "아카데미"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "and"
msgstr "그리고"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "documentation"
msgstr "관련 문서"

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "if you need help!"
msgstr ""

#. module: hardware_shop
#: model_terms:ir.ui.view,arch_db:hardware_shop.welcome_article_body
msgid "request a demo"
msgstr "데모 요청하기"
